其實出解放軍又點

出老解好威咩
講到好似一出就即刻世界和平咁
係咪以為佢地係avengers
駐港部隊裝備隨時冇警犬咁好
克警實彈又未出水炮車裝甲車又未出
啲訓練話唔定仲好過你班農民兵啦
唔明做乜成日講到出解放軍好似皇牌咁
唔信你搵轟炸機炸鳩示威者咩
根本就係大鳩人 等你自己驚到收皮

係就快
咪撚等下個禮拜

焦土歡迎解放軍